有無裘錦秋(石籬個間)既同學仔啊

執到個銀包啊

攞去差館 or 聽日攞去學校

拎左去港鐵 裏面有張學生八達通 呢幾日唔得閒啊